三種動物，代表咗99% 香港人

一係做雞，做鴨
一係就做返工狗

咁其他國家有咩動物·

蝗

雞，狗，豬

獅
虎
象
河馬
豚
猪
狗
狼
馬
鷹
...

雞、鴨、狗之上，有一小群惡狼控制著整個香港

你都傻既，家下香港都越黎越多蝗啦

美國鷹
俄羅斯熊

12生肖既最低層

其實最多係駝鳥

點解無龍

人

肥絲大隻

馬鷹狗